有冇被檢控手足圍爐 分享下心事

有案係身真係好多野諗
前途又要重新去打算
我呢一刻好坦白咁講 我唔敢再出黎遊行住
但我唔會後悔做過既野

計劃緊之後可以做咩 有冇師兄可以分享下

深夜叫春

幫手推下

Feel 到你有壓力 其中一個來源應該係上court

等緊文件 睇認罪定點
比狗挽死

會唔會同多1丶2個律師睇吓你個case拎法律觀點 再決定認罪係咪對自己最有利

巴打好為香港
Btw上嚟吹水唔好講太多案情

幾時先開庭等左好耐

過左堂未 係咪西九法院審判

西九ya

有冇手足教我申請612支援

Push

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

直接wtsapp 612就得 有律師未?

等齊資料就去問下612會唔會比支援我

會